有冇人知 尼爾 隻2B figure 出左未？

近排玩左隻game 好想買
有冇人知出左未？
同邊度有

Delayed to April

Thx
希望到時有現貨

等睇到時得水桶set

個陣時孤仔好似一開訂一日內就已經夠數截訂
祝你好運

唔係呀話，精品會有掛

傻豬黎既 可能精品第一個開炒價tim啊

dd 2b 仲未有影

炒少少唔緊要

炒少少
班撚屌無性架喎

良心小店 只求打個和

自己唔訂無得唔食炒價ga wo

我最近先買左機玩隻game
遲入抗呀
唔炒個dou都得架啦

呢樣真

咁又係
無得選擇ga情況下的確係會咁諗

本來都唔dou 既
見到你咁想要
唔開返個dou 俾你 點得啊

大量玩具舖老細mon post

Hello 各位老細

屌

有冇圖？

底褲仔

有冇9S/A3